香港銀行同業拆息(Hibor)普遍上升

港元拆息︰1個月期升至2.26厘

香港銀行公會公布香港銀行同業拆息(Hibor)普遍上升，隔夜息升至1.96厘，為7月9日以來高位；1星期及2星期拆息齊升破2厘水平；與樓按相關的1個月期拆息連升4日，至2.26厘；3個月期報2.38厘。

16/8/2019
隔夜 1.96714厘
1星期 2.07750厘
2星期 2.17429厘
1個月 2.26286厘
2個月 2.35607厘
3個月 2.38375厘
6個月 2.38536厘
12個月 2.41375厘

15/8/2019
隔夜 1.20000厘
1星期 1.71857厘
2星期 1.88228厘
1個月 2.14286厘
2個月 2.30071厘
3個月 2.35000厘
6個月 2.36054厘
12個月 2.43250厘

各位巴打絲打，頂住呀！
路還很長，記住齊上齊落！
可以賽後檢討，但永不分化！不割蓆！不篤灰！
It is now or never

仲堅持穩健冇影響

但係撳出黎個量好似真係唔算多
會唔會香港實際bank reserve係好低

第一牌骨牌已經開始郁動嘞，今日hibor 普遍上升

隔夜拆息1.96

大戶做野唔洗同你講啦